## Масиви

## Завдання

Написати програму "числа", яка загадує випадкове число та пропонує гравцеві його вгадати.

#### Технічні вимоги:
- За допомогою `java.util.Random` програма загадує випадкове число в діапазоні[0-100] та пропонує гравцеві через консоль ввести своє ім'я, 
- яке зберігається в змінній `name`.
- Перед початком на екран виводиться текст: `Let the game begin!`
- Сам процес гри обробляється у нескінченному циклі.
- Гравцеві пропонується ввести число в консоль, після чого програма порівнює загадану кількість з тим, що ввів користувач.
- Якщо введене число менше загаданого, програма виводить на екран текст: `Your number is too small. Please, try again.`. 
- Якщо введене число більше за загадане, то програма виводить на екран текст: `Your number is too big. Please, try again.`.
- Якщо введене число відповідає загаданому, то програма виводить текст: `Congratulations, {name}!`
- Завдання повинно бути виконане за допомогою масиви (**НЕ** використовуйте інтерфейси `List`, `Set`, `Map`).

#### Необов'язкове завдання просунутої складності:
- Перед переходом на наступну ітерацію, програма зберігає введене користувачем число масив. Після того, як гравець вгадав загадане число, 
- перед виходом програма виводить на екран текст: `Your numbers:` і показує всі введені гравцем числа, відсортовані від більшого до меншого.
- Після введення чисел користувачем додати перевірку їх коректності. Якщо користувач запровадив не число - запитати заново.
- Додайте грі трохи більше сенсу: нехай загадане число буде роком, якому відповідає відома подія. Інформація про роки зберігається у двовимірному масиві 
- **\[рік Х подія\]**. Програма спочатку вибирає випадковим чином комірку в матриці й виводить на екран:` When did the World War II begin?`

#### Література:
- [Генерація псевдовипадкових чисел за допомогою java.util.Random](https://docs.oracle.com/javase/7/docs/api/java/util/Random.html)
- [Консольне введення/виведення](https://metanit.com/java/tutorial/2.9.php)
- [Перевірка чи є рядок цілим числом](https://stackoverflow.com/questions/5439529/determine-if-a-string-is-an-integer-in-java)
- [Багатомірні масиви](http://study-java.ru/uroki-java/urok-12-mnogomerny-e-massivy-v-java/)
- [Java Bubble Sort Example](https://www.java-examples.com/java-bubble-sort-example)
